IQOS 2.4 plus 問題

有冇巴打知道香港邊度有平既機買，我買開嗰間2.4plus $869, 我成日要幫我大陸既朋友買，如果有巴打知道，麻煩單聲我聽🙏🙏🙏

lm

我想知邊到有869賣

呢間